\chapter{Resultate}
In diesem Kapitel werden die ermittelten Gebiete vorgestellt. In Abbildung~\ref{fig:pot_gebiete} sind alle gefunden Standorte
dargestellt, in Tabelle~\ref{tab:amph} sind die jeweiligen Standorte genauer beschrieben und eventuelle Besonderheiten werden
erwähnt.

\begin{figure}[p]
  \centering
  \caption{Karte der potentiellen Standorte}
  \includegraphics[width=\linewidth]{data/pot_gebiete.pdf}
\label{fig:pot_gebiete}
\end{figure}
%\begin{table}
%  \centering
  \begin{longtable}{l p{4.5cm} p{8cm}} 
	\caption{Potentielle Amphibienschutzgebiete}
  \label{tab:amph}\\\toprule

  \textbf{Nr.} & \textbf{Geeignet für:} & \textbf{Beschreibung} \\ \midrule
  \endfirsthead
  \multicolumn{3}{c}{{\bfseries \tablename\ \thetable{} -- Fortsetzung der letzten Seite}} \\
  \textbf{Nr.} &\textbf{Geeignet für:} & \textbf{Beschreibung} \\
  \hline
  \endhead

  \multicolumn{3}{c}{{Fortgesetzt auf der nächsten Seite}} \\
  \endfoot

  \\
  \endlastfoot

	1 &  \begin{compactitem}
          \item Geburtshelferkröte
          \item Kammolch
          \item Teichmolch
       \end{compactitem} &
    Wiese bei Längenried in Unterlunkhofen. 
    Mit Steinhäufen könnten Verstecke für Kröten geschaffen werden~\citep{pn-ghk}.
    Der Ort liegt zusätzlich im Gebiet, das für den Teich- und den Fadenmolch erreichbar ist~\citep{pn-leit}.\\ \hline
    2 & \begin{compactitem}
          \item Laubfrosch
          \item Kammmolch
        \end{compactitem}&
    Inseln in der Reuss beim Gnadenthal.
    Die bewaldeten Inseln bieten dem Laubfrosch gute Versteckmöglichkeiten~\citep{lfr}.
    Temporäre Überschwemmungsgewässer auf den Inseln bieten Laichgebiete ohne Fressfeinde.\\ \hline
    3 & \begin{compactitem}
          \item Laubfrosch
          \item Kreuzkröte
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
    Uferregion auf der rechten Seite der Reuss. Temporärgewässer im und neben dem Wald bieten
    ideale Laichgewässer~\citep{krkr}. Die Kreuzkröte befindet sich auch bereits in der Nähe des Gebietes.\\ \hline
    4 & \begin{compactitem}

          \item Laubfrosch
              \item Kreuzkröte
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
    Weiher bei Fischbach-Göslikon. Der Weiher beherbergt bereits einige Amphibien, durch leichte Veränderungen
    des Ufergebietes können zusätzliche Amphibien hier laichen. Hecken und Sträucher bieten Raum für den Laubfrosch.
    Ein flaches Ufergebiet würde der Gelbbauchunke ein geeignetes Laichgewässer bieten.\\ \hline
    5 & \begin{compactitem}
          \item Kreuzkröte
          \item Kammmolch
          \item Teichmolch
          \item Gelbbauchunke
          \end{compactitem}&
    Im Wald südlich von Hermetschwil-Staffeln. Das Gebiet befindet sich im Einzugsgebiet der Kreuzkröte und würde
    dieses weiter nördlich, Richtung Bremgarten erweitern. Das selbe gilt für den Teich und den Fadenmolch.\\ \hline
    6 & \begin{compactitem}
          \item Laubfrosch
          \item Kreuzrköte
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
    Das Gebiet eignet sich, um die genannten Amphibien weiter westlich zu bringen. \\ \hline
    7 & \begin{compactitem}
          \item Kreuzkröte
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
    Wald zwischen Bremgarten und Wohlen. Temporäre Gewässer würden für diese Arten geeignete Laichgewässer darstellen
    und die Ausbreitung ins Bünztal ermöglichen.\\ \hline
    8 & \begin{compactitem}
          \item Kammmolch
          \item Teichmolch
        \end{compactitem}&
    Wald zwischen Bremgarten und Wohlen. Das Gebiet liegt in der nördlichen Ausbreitungsregion der beiden Molcharten,
    ein Gebiet dort kann die Gebiete also gegen Norden erweitern.\\ \hline
	9 & \begin{compactitem}
          \item Laubfrosch
          \item Geburtshelferkröte
          \item Kreuzkröte
          \item Kammmolch
          \item Teichmolch
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
    Dieses Gebiet zeichnet sich durch seine grosse Vielfalt an potentiellen Amphibienarten aus. Es liegt in der Nähe von Gebiet 8, es bietet sich daher an, diese Gebiete zu vernetzen.\\ \hline
	10 & \begin{compactitem}
          \item Kreuzkröte
          \item Teichmolch
          \item Kammmolch
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
    Das Gebiet liegt in der Nähe von Gebiet 5, es bietet sich ebenfalls für eine Vernetzung an.
    \\ \hline
	11 & \begin{compactitem}
          \item Laubfrosch
          \item Kreuzkröte
          \item Teichmolch
        \end{compactitem}&
      Das Gebiet ist ein bereits bestehendes Naturschutzgebiet an der stillen Reuss. Es würde sich für weitere Arten anbieten, wenn Temporärgewässer geschaffen werden.
    \\ \hline
	12 & \begin{compactitem}
          \item Laubfrosch
          \item Geburtshelferkröte
          \item Kreuzkröte
          \item Teichmolch
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
    Die angegebenen Arten sind in der Umgebung bereits gut vertreten. Jedoch ist dieses Gebiet zur 
    Verdichtung eines bereits besiedelten Raumes gut geeignet. Zudem kann von diesem Gebiet aus die Reuss 
    Richtung Süden weiter erschlossen werden.\\ \hline
    13 & \begin{compactitem}
          \item Laubfrosch
          \item Geburtshelferkröte
          \item Kreuzkröte
          \item Kammmolch
          \item Teichmolch
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
    Dieses Gebiet eignet sich für einige Arten um von dort aus neue Bereiche zu erschliessen. Der Gelbbauchunke und dem 
    Laubfrosch wird es ermöglicht von dort die Bünz zu erreichen und die Geburtshelferkröte kann ihr Gebiet Richtung Süden ausdehnen.\\ \hline
    14 & \begin{compactitem}
          \item Kammolch
          \item Teichmolch
          \item Geburtshelferkröte
          \item Kreuzkröte
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
      Westlich von Hermetschwil-Staffeln, eignet sich vom Verbreitungsradius sehr gut. In der Nähe von Gebiet 13, eignet sich für die Vernetzung.
    \\ \hline
    15 & \begin{compactitem}
          \item Laubfrosch
          \item Kammolch
          \item Teichmolch
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
      Nidermoos, das Naturschutzgebiet wird schon länger gepflegt und ist ein Relikt des Bünzer Moos~\citep{nimo}. Weitere Arten liessen sich mit
      den entsprechenden Voraussetzungen ansiedeln.
    \\ \hline
    16 & \begin{compactitem}
          \item Geburtshelferkröte
          \item Kreukröte
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
      In der Nähe der Hilfikerstrasse. Das Gebiet bietet sich an, die Arten von Westen weiter ins Bünztal zu bringen.
    \\ \hline
    17 & \begin{compactitem}
          \item Geburtshelferkröte
          \item Kreukröte
          \item Gelbbauchunke
        \end{compactitem}&
        Altholz bei Seengen, bietet sich an, die Arten weiter südlich, entlang des Halwillersees auszubreiten.
    \\	
	\bottomrule
\end{longtable}
	%\end{table}
